「虎父無犬子」朱經緯個人叫示威者收檔

屌 太突發打錯字 個仔

呢個監躉之子，好似都係做警察

推

老竇份長糧無鳩咗所以要咁落力吠

大力表掦佢

會唔會接老豆棒打鳩人

係咪真係無左呀

無影響？！ 唔撚係呀？

唔係咩？？

提早退休

點會無
佢退左休之後先入去坐一筆個既退休金很定拎哂
份長糧就更加郁唔到
佢唔涉及貪污叛逆剩番個樣對香港嚴重損害或另人對公職服務大失信心既罪行要特首核實更加無可能
就算佢係未退休入左罪都好狗頭很簽一樣可以酌情處理照岀

退休先告 份糧分分鐘仲有

Pishhhhhh

嘩屌咁撚黑暗？？？

你估向太無課比佢咩

果然係監躉後代 支持佢一齊入去坐

正常，唔會搞佢，唔係點定軍心

正常啦，唔通對佢老豆打對台咩

條撚樣而家比人掉左去守水塘冇得落場淨係可以上網吠
有個咁既老豆佢咁就一世架啦

利申：識佢本人 真係好撚廢

Fact check 呢？